女仔千奇唔好亂話人非禮，你地既說話可以誤人一生!!

做緊學術research期間咁岩睇到呢個案件，睇完個心都寒左一寒

被告係初審期間只係靠女仔一方面證供就入左非禮，上訴後好彩有八達通記錄發現遲左１６分鐘入閘先證明到無罪！如果佢果日唔好彩早左１６分鐘入閘，佢無做都會照入罪，佢既一生就唔同左！警方＋法庭係還唔到你公道，案中被告都係自己提證據證明清白。

香港依家係女權社會，女人權力好大，法庭本身原則係寧縱勿枉，但實際對女士案件係寧枉勿縱。所以真係求各位絲打要口下留情。有時你以為係左邊掂到你，其實可能係右邊條友隻手；有時你以為固意，其實係無心。真係唔好諗住如果條友無做，警察同法庭會還佢清白，真係寧縱勿枉！

1-2. (*開場白，省略)

3. PW1(*即係受害人)在3 月2 日早上約8 時45 分如常在佐敦地鐵站乘地鐵到中環上班，車廂當時十分擠迫，令PW1要站在車門處及手袋都需要放在地上。一名男子（以下簡稱該男子）在車門正在關閉期間，衝入車廂碰撞到PW1及另外一名乘客。列車開動不久，PW1感覺左大腿前方與外側之間被硬物壓着，......。

4. 在3 月16 日，PW1稍為安心，在早上同一時間再在佐敦地鐵站乘地鐵上班，當PW1看到該男子在月台上，便從約20 尺外遠望，隔遠監視該男子的行為約 1至2 分鐘，看到該男子的正面及側面。在翌日3 月17 日，PW1和警員在同一時間及地點，嘗試可否再遇上該男子。在警員陪同下，最終發現該男子正從扶手電梯下月台，PW1通知警員，最後警員拘捕了該男子，亦即是本案的上訴人。

5. 上訴人選擇保持沉默，亦沒有傳召任何證人。

裁判法官的裁決

6. 裁判法官正確地指出案件的關鍵顯示認人證供。裁判法官考慮了“Turnbull”的認人原則及PW1的證供後，認為她是誠實可靠的證人而接納她的證供為實，裁判法官亦接納當時她見到該男子的手的姿勢，令她可作出唯一無可抗拒的推論，就是該男子的觸碰是故意地非禮PW1。因此最後判上訴人罪名成立。

上訴

7-9. (*辯方同意上訴時用新證據，省略)

10. 郭資深大律師陳詞指從香港鐵路所提供的資料可見，在案發當日，PW1在08:41在佐敦地鐵站入閘，而在 08:52 在中環站離開。在同日上訴人的八達通卡資料顯示，他在 08:57 在佐敦地鐵站入閘而在 09:08 在中環站出閘。因此，PW1在車廂內被非禮時，上訴人還未在佐敦地鐵站入閘。

11. 盧大律師申請本席批准他盤問上訴人關於他的八達通卡，本席提醒盧大律師八達通卡的資料是因答辯人的動議而呈堂的。

12. 因以上的新證據令本席認為上訴人的定罪是不穩妥，本席是判上訴得直。

要推比更多女仔見到，如果唔係最後都係各巴打受番

99.99 %入罪率

我以為係日本姐，估唔到香港都變緊

話3月2俾人非禮，但係兩個禮拜後3月17先求奇搵條友老屈
咁都叫誠實可靠入人罪

所以咪話女人易做囉，但佢地仲嫌唔夠大權

女權：男人聲名受損身敗名裂關我撚事？
你而家係咪假定女人會誣衊其他人咁仆街

女權睇完呢篇文只會適得其反

原來咁易告得入 下次事無大小 睇唔順眼就叫左非禮先 反正告唔入都無後果

好多時唔係誣衊，係誤會！但法庭偏信女方，上到庭都解釋唔到。

快撚手整個女性專用車廂算啦最好繁忙時間每個鐘整一班車係for班女人搭miss咗呢班就等多一個鐘

3唔識7都告？
我可以敢講我番工既時間成千人每日都係同一段時間番工
係咪可以告曬成千人，逐個逐個告
越告越成為可靠證人
告曬一千人後，應該係全世界最可靠既人

點解條女屈人可以乜事都冇

屈人強姦個d俾人證實係假都唔洗坐

留意返第一句
就算係誤會對佢哋嚟講都係唔撚關佢哋事
你唔係覺得佢哋會因為冤枉好人而有愧悔呀？

d女人彩你都傻啦 告左先算 佢自己又冇損失

BTW 連登應該都好快變到女權主義
睇下每次D踩港男讚港女POST咁多正評就知

遲早 男人要舉起二隻手坐火車

著到去西伯利亞厚衣 唔係撞到當非禮

望下又話你淫 呼吸又話你臭

男女平等 都唔知其他平行世界有冇 係基本冇

有冇邊條可以告返佢地轉頭？

真係痴撚線

告佢地d條例全部唔洗坐

咁點解可以認到人

無

擺明條女9up
求其指條友岀黎屈鳩佢

因為佢後尾屈人個時認住個條友就當係

女權撚會屈你係仇女毒撚

比人老屈真係冇仇報

咁最終律師費堂費係政府比定條女比？

臭雞呂麗瑤打手：
個官判左無罪唔等於無罪

舉起晒兩隻手都可以話你用下體磨佢

是但係街度捉一個影佢相,認撚住佢
佢就變非禮犯人

有無做過都唔知, 咩撚野誠實可靠證人
個女人連自己都呃鳩埋,洗左自己腦,
佢一定係非禮我個個

真正非禮個個就唔知去左邊

佢係幾日後見番條友，直覺覺得係佢而認左佢個樣。

可能其他案件就會係直覺覺得係前面條友隻手但忽略左邊條友隻手；有時直覺覺得比人捏，實際係壓住；有時直覺覺得比人掂左９秒，實際係２秒。去過科學館玩過都知感覺唔係１００％可信。

最後仲要講緊認錯人
姐係我聽日我係街求奇搵個人黎告都入到罪？
仲衰過大陸，大陸都叫會簡指定既人黎告
香港仲勁，係街點指兵兵搵個人黎告
個官仲諗住判佢入罪
我做都得啦，洗撚讀law咩

你睇我#27貼個條傻鳩
佢最撚叻做道德撚企高地屌人

可唔可以告番條女係16號視姦個男人？
佢自己認左

樓主正戇鳩 屌你老母全世界而家都知咁撚易告得入啦 下次唔妥邊件就告邊件

樓主全家比狗屌

其實有冇得告番轉頭

告佢視姦個男人
令個男人不安

不解釋。

ching 你講乜佢地都死撐到架
好似我#27 貼個條友
出完判決仲係度死撐
最後被人圍插到仆街要走住黎屌 話「不屑教精我地呢d 冷血連登仔」
我又真係想睇條賤種有咩可以「教」我

係死磨爛磨個degree 然後搵一皮一個月
定上網做狗公搵食

聽日開始做偽娘算
有咩事就話自己係女人
個官都判我唔入

認真，依家係街見到好多女上連登
仔既多數唔毒既look

有罪推論?

臭雞
幫大家講

做偽娘/藥娘/變性保平安啦

？？？？？
依家講緊法律問題
關雞咩事？

They are chicken

見親D女權撚都剩係識咁講
直接人格謀殺屈你係仇女毒撚就搞掂
合理化所有唔合道理同邏輯既事

唔推唔得

我覺得香港一定有男人比人咁樣屈撚左入罪
而呢單只係咁好彩個男人遲左返工

唔係法律jj唔係好識
但估唔到香港既法律同日本都係咁撚on9
告人個個唔係佢提出證據同罪證入人罪
而係個被告要搵證據證明自己冇做

唔好亂罵，我估案中女事主都唔想。所以先叫女仔要小心，寧縱勿枉。有啲情況你見佢露埋Ｊ，當面捉佢好合理，但有時搭車貼住左真係無人肯定到。

過左咁多日都記得條友噥住無啦啦講幾句就拉得人加告得入?
咁我話條女偷左我錢都得啦

樓主你呢個標題好父權，
係咪暗示女仔就算俾人非禮都唔好出聲？
利申：試過報警幫女仔 拉阿伯非禮

我唸被告個樣類似係咁

突破盲腸

依家大把女權
係擺明屈鳩人
台灣幾多呀 屌完告返人強姦
就算告唔入 報紙都會先人格謀殺左先 開埋名
女權可以突破無罪推論
仲有咩好講

咁都入到罪

你睇曬成篇文？認都認撚錯喎

因為9up都唔會有後果，香港法律只保護女性

樓主果份係上訴判決，想睇下原訴果場被告究竟搞過咩黎
唔講八達通，如果唔係同一架車，睇返gps(e.g. google map足跡)都可以證明到
就算同一架車，照計mtr有老閉，老西都搵埋做證據，但睇上面判決書被告人好似冇做過任何野(?

點解原審嗰日個被告會唔答辯？好似有啲怪

你係第二位證人，可以作佐證黎印證女事主，咁成件事會清楚啲。
但最驚係啲只係得女事主作證，真係睇官信邊個多啲。

班狗公做完道德撚仲唔搵食咩

跟住佢就會話返你父權歧視女人

告唔返轉頭？

剛剛係YouTube 睇完人地講既電影簡介，
就見到呢個post

唔係法律on9
係個官接納條女單方面既主觀證據

女人...唉

你即捕即解都話砌得應D
最撚戇鳩係隔撚左半個月先去搵人， "搵到"仲要信條女冇認錯人

諗住自己冇做過清白咪廢事曬錢搵律師咯

做律師果啲其實個個都知非禮呢啲真係鳩嗡都告得入，預著啲釘官真係好難打得甩

基本上條女只要一早諗好點講，無前言不對後語，無不合常理，就入到咁劑

你呢啲case 都唔知係咪事主一早同條女有牙齒印，例如之前踩到佢無講對唔住呢啲，之後搵個位就做佢

唔好 post 咁多出黎，費事教精佢地

咩電影？

著乜都唔關事

痴線樓主呢單
如果真係 直頭你出現過已經入左罪真定假

the hunt

推

呢類罪如果口同鼻拗一定係信女方
好似係"相信受害人"?

同埋好睇個官係男定女
如果係女法官準備定個八月十五

屌你post主個標題想點，啲女權仆街連內文都唔使睇就知點做鳩我地

如果真係咁易就入到罪, 咁個制度真係on9到痴撚線

唔可以告返條女誹謗？影響咗個人聲譽個啲？

就算告唔入 被人開晒名同樣都仆街啦

認為她是誠實可靠的證人而接納她的證供為實

而家d官成日都用依個理由架啦

全世界非禮強姦都係咁
你望下之前英國肥婆單野

英國肥婆個單好似真係有人同佢仆過野

左大腿前方與外側之間被硬物壓着...

無摸無動作都算非禮?

整個男人車廂俾你班下體控制大腦嘅生物就差唔多

扑完屈返人地老強

咁依單野擺明老屈啦連誤會都稱唔上
點解咁都可以唔告返個女人？最低限度都要求佢解釋點解可以見到一個當時唔存在既人啦
睇落似係本身有過節，就搵機會老屈多啲喎

好撚恐怖，唔想變性罪犯

ridiculous, 我只能這麼說
不過如果他朝一日我咁樣比佢屈到, 我一定唔會比佢好過

連大媽都識利用女權優勢，屈人非禮，好在男方有CCTV，否則都幾難去證明自己冇非禮個大媽。

咁公道講，大街大行咁樣做應該會係
但係朝早搭地鐵，逼到一定會掂到人
掂唔到人先至奇怪
一係分男女車廂
但係女權撚話唔想

唸起3年A組

如果有人請到清洪依種大律師反告 實開到先例保平安 只係依家啲被告冇咁嘅能力 比著我 50萬一日都要打到班老屈女人前途盡毀

其實係無人非禮佢
被迫害妄想症

肯定反告唔入，做多罰錢
反告到實好多人出聲

亂告人無成本

清洪可以黑到變白 咩叫打唔到 係睇有冇錢玩

屈得多變風氣既話
到真係有女仔比人非禮個陣都會覺得個女仔屈人
屈人個班唔好咁仆街啦
仆街少陣駛死咩

你係有錢人就唔會告你啦

同問，我都想知

女人嘅說話唔可信？

所以咪冇先例囉 同我講嘅有咩衝突

佢唔算誹謗，我想信個女仔係真誠地相信自己認到，但實際認錯。

誣告無成本？定可以反告？

係

根本風化案全部都係偏頗女性

美國有個case
條友係美式足球明日之星
NFL已經揾緊佢簽約
點知同條女ons之後就俾人告
定埋罪坐埋監
好彩最後條女自己自爆話一開始係講笑
條友坐足三年先出翻嚟
成個運動員生涯無撚咗

女權撚我屌你老母臭閪

麗瑤？

1976年清洪晉身本港地方法院暫委法官， 88年獲頒授御用大律師資格，執業數十年間由殖民地時代見証回歸後的司法模式變化。他坦言今昔是兩個極端，「 70年代的外籍法官，大都有個共通點，他們不會營私結黨，退休便辭官歸故里；今天司法人員心中只想牢牢抓住晉升機會，為了晉升便暗暗奉承上司，迎合他們的司法行為模式。」他表示，香港回歸祖國只 11年，此現象孰是孰非，還待時間証明。

屌你老母
你咁講佢哋更加會咁做 啲女人cls 㗎

呢樣就真係好難講

大家唔好搞錯重點，我覺得女事主唔係存心屈，我覺得係個誤會黎，佢只係個腦幫自己推算左個疑犯出黎，所以女仔要小心唔好比自己錯覺誤導。

smh

呢套野睇到個人好燥

求下你整女性車廂，放過我地d 男人

咁最後個女人有咩後果？
有冇呢單案嘅新聞，起下條女底

應該要告番條女誣告啦下話

有無後果？屈人

想知email點睇

有咩後果，連名都無開，都唔忙佢會同人講，成件事當無事發生囉

可唔可以比人知道呢個女人係乜水
等大家提防下 以後出街企遠幾呎

都痴線
比人非禮完求其屈條友
人地都有屋企人 可能因為咁搞到要坐監見唔到屋企人
人地都有事業 可能比佢搞一搞有案底

點解有啲屈人飛禮咁仆街既女人

點睇樓主的標題自可以睇到你所講的暗示？

男人可以做d咩自保
平時同d女人已經保持距離
但係好似呢單咁
唔關事都中招喎

個女人問題唔算大（唔係話佢無錯）
係個程序同制度有好撚大問題

條link睇唔到

日本會叫d人跑走（好似係地鐵定警察咁講）
屌呢條叫埋差佬黎有心捉佢

小心佢下次屈鳩你

真係好撚仆街
愈大愈覺得呢個世界好黑暗

佢嘅然都屈個閘外人
點解唔屈埋美國總統
問題係一個路人無啦啦俾人點相而無需成本
俾著我一早入返民事

巴打條link 入唔到，check 下

岩呀，你講出左重中之重。

呢單案件簡單得黎突顯男性係非禮罪上幾咁唔受保護

你咁講會呂麗瑤班fans 話你仇女毒撚

算鳩數啦 你有乜可能同到女人講道理

幾時開男性專用車廂嚟保護男性？

香港很危險 就係因為呢班#metoo 撚
男人出街小心啲
毒男出街更加要小心

有冇諗過好彩咁岩有八達通證明
如果冇八達通就入左啦
非禮刑事黎架
最高可以判10碌

冇用
班女人照入男女車廂屈你
佢地會叫d唔想比人屈的男人去男性車廂

想大巴大巴車條女 訓撚醒未呀 on柒鳩 好委屈呀個男人
有冇得告返佢老屈

點解會覺得開女性保護車廂會保護到男性
班女權撚 屈人撚照會行入男女混用度搞事
明明係應該開男性保護車廂先啱
最好每班次既港鐵 分開一次男一次女
咁最多都遲兩分鐘 但係唔會再俾機會班女人亂咁屈人

n年前中學玩過少年警訊
有個丫sir定導師話有單非禮案唔夠假疑犯
想搵我地扮 結果我地幾個同學走左去扮
事後每人180 依家諗起都覺得好痴線

係，日本個邊個著眼點已經變左保護男性避免佢地俾人屈

try try

可能佢真係比另一個人非禮左 但唔好靠段估就話嗰個男人係囉 仲要隔咁多日

啲女人以為自己個閪鑲金
特別係18-30果班
禮節性同佢地講幾句都以為想溝佢
都唔知係狗公做成定係啲港女戇鳩

呢類人渣就算亂up告唔入都冇事，咩天理

請看ｐｄｆ ｌｉｎｋ

女人

咁有錢都唔使搭地鐵lu

而家坐MTR左手扶手 右手玩電話 冇得屈我啦

女權屈得就屈

其實日本都有

呢單就係話碌鳩掂到佢
仲要係認錯人
姐係就算你傷殘都可以屈你

男人一定要學識保護自己

香港果現97前已經死左,現家仲未有返生現象

而家女人話事咩都可能發生
學九品芝麻官個來福咁
自閹保平安 就最穩陣

PW1應該係中女

呂麗搖條臭雞呢？

被告人好多時都好被動，
1. 唔係個個人有錢請律師
（你可以話有值日律師既，不過值日律師既質素同咁多case要做，個performance自己想）
2.人地就做足功課先告你，你就得有限既時間，同有好多野警方可以拿到但一般人係拿唔到
3.宜家好多時只係單單有女方口供就足以入罪，變相被告人反而要搵證據證明自己清白
4.就算最後告唔入都好，個個月保釋同個壓力都足夠玩死你

有做過既故然係罪有應得，但冇做過既邊個係受害人我真係睇唔透

仲要告唔入都好，個女仔拍拍屎忽就走
關人忍事

利申：過來人

諗起外國有條肥婆以屈人非禮為樂
最尾俾法官判佢坐十年

(杜麗冰)
高等法院原訟法庭暫委法官
女人黎

女人屈人咩事都冇

btw 2012年4月24日

有件女權豬閪逐個負皮

2012年已經咁撚臭雞格

邊條仆街逐個負評呀
嘢都唔夠膽講 好心縮返入老母個閪度啦

屌你老母 唔好逐個留言負評啦
你覺得你啱嘅咪出聲囉on9
依家擺明係話你班女權撚歪曲男女平等呀
負評嗰啲見到樓主講嗰個case心虛所以唔出聲呀？

mag仔不嬲仲衰過中東

下級法院處理嘅案件多
裁判法院有時真係當啲犯係刁民咁處理
佢哋個logic係點解個女嘅會無啦啦告你
好容易偏向幫受害人
要真係到高等法院班老爺先會好認真咁睇

呢d case可唔可以告返個8婆屈鳩人

果啲負皮我嘅人係咪想問邊個女權講過哩啲嘢呀？

仲好意思話「願意付上無辜男人被誣衊嘅代價」呀
男人受冤屈你哋女權撚付出過啲乜撚嘢呀屌你老母

全世界都應該加條非禮版妨礙司法公正去告返啲女人

反告條女誹謗啦，籌錢比上court錢我一定夾

有冇得向呢d臭雞民事索償
起碼都出庭外打7佢一鑊啦屌

雖然有啲唔關事 但係想問下告人非禮程序係點
早2個月係地鐵比個醉酒大陸伯非禮
報警搞一輪到依家都無聲氣
係咪會放翻大陸當無事發生？

杜麗冰係上訴時個法官
原審法官係邊條狗官來架, 亂鳩咁判既

整埋男性專用啦

屌你老母我咁撚樣衰以後仲洗出門？
就算條女唔係可靠證人都入硬我啦
u同啲公司可唔可以快啲研究喺屋企上堂返工嘅技術

港女真係好撚仆街

如果事主用都會票係咪會坐監？

日本係有罪假定，所以先高，香港行無罪假定，都咁高，證明女權撚玩曬

做得就係想你仆街啦
三唔識七都會想你死，女人係咁，勸唔到的

其實最仆街係啲裁判官，如果唔係法庭失守，警察點會亂屈人都屈得入，而家香港真係好似番咗審死官時代

要坐都算，衰風化係監獄入面係好撚難捱

入面比人打真係當食生菜

以後要用八達通唔好買飛 隨時可以救你一命

有乜好答，佢自已都唔知發生咩事無啦啦比人告非禮，2個禮拜前邊記得掂到邊條女，我諗佢佢連自己有冇做到都唔知

真咩正 可能故事純粹虛構

以後女人證供應該經高電流測謊機去作供

#metoo

有個朋友都俾人屈非禮 上庭都係聽哂個女既講 話我朋友證詞不可信 都唔知乜鳩標準
當時周圍好多人 但係無人睇到發生咩事 cctv又咁岩影唔到個位
就咁判左幾百粒鐘社會服務令

依家我朋友有精神病 拎埋白卡 唉...

好人好姐點會無啦啦屈你

點解無一開始就check 8 達通既？

政府有大量資源,權力調查
相反被告往往都係冇乜資源 連一個合格的律師都未必請得起 更加唔好講權力
所以無罪推定先可以平衡返雙方的力量
只要唔係100%肯定被告有犯法都唔會入罪
但非禮罪竟然連被告當時喺唔喺案發現場都唔需要核實就告得入
呢單case正正證明左香港的法律有幾兒戲

有精神病有埋白卡仲唔去馬

事主樣衰咪俾人屈過, 如果係靚仔, 條女實唔會搵佢黎屈

樓主真係慘 引左班男權撚入嚟
講句人話就吸咁多負皮

老實講
其實呢件事問題唔係出喺警察查案同司法上咩

就算女仔認錯人
但如果唔係呢啲制度有問題
做得咁輕率
會搞到咁易入罪咩

樓主係想提醒「受害人」要認清楚邊個非禮自己先好指控佢
避免為無辜嘅人帶嚟麻煩
成班人就針住「女仔⋯⋯亂話人非禮」衝入嚟

證明差佬查都唔查信晒條女砌人生豬肉

CLS
個男人如果無運既話，就咁就一世有案底

Pw 解potential witness ?
同中文好似唔夾意思咁

可唔可以告隻雞
佢搞到人地無啦啦要上庭

其實真係好恐怖
除咗用多啲八達通 行近啲cctv
仲有冇其他嘢可以保障自己？

好撚恐怖即係如果個人唔係未入閘嘅話佢就係咁先

如果係所謂誤會
即係有非禮既事實 而無非禮意圖
即係唔小心hi到敏感部位
法庭覺得原告誠實可信 到底係基於咩觀點呢?
係咪只係純粹覺得原告話非禮 必然係原告的確被壓 否則佢唔會提告?
即係話構成非禮既事實存在 餘下只係構成非禮既意圖係咪同樣存在
而連登仔既質疑應該係
構成非禮既事實是否存在? 即係條女係咪真係被hi到敏感部位?所謂被硬物壓著呢件事係真?
姑且係真
有冇除原告證供以外既證據證實係有個男人壓佢 而唔係扶手 其他人既背囊etc. ?
姑且係有男人壓佢
如何證明壓佢個男人係有意?定只係車廂太迫?
假設被壓呢件事係真 兼存在呢個壓佢既男人 兼呢個男人有意壓佢
如何確保出現喺法庭既呢個男人 係當日壓佢既男人?
唔係有八達通證據 最後一點都只會因"法庭認為原告誠實可信"而自動判斷為真
但事實上
根本連第一點同第二點都冇實際證據證明為真
一切只係基於"法庭認為原告誠實可靠"

問題一:
法庭基於點樣既準則 判斷原告證供誠實可靠?
問題二:
即使原告證供誠實可靠
係咪就純粹可以根據原告既證供,缺乏其他環境證供下,判被告有罪?
問題三:
假如問題二答案為是
根據點樣既法律精神下 有咁樣既操作?

利申完全唔識法律

唔好亂估 , 個女仔就係鳩估令一個無辜既人受害。
仲要唔洗付出代價

馬後炮黎睇 , 個男既幾醒 , 乜都唔講 , 只係太信法律法官 , 以為會搵證據證明自己。結果個垃圾法官鳩信一句主觀既指控 , 佢同中國講出"冇撞到人點會去扶"既垃圾法官一樣質素。
原本相信香港法律 , 覺得唔需要抗辯 , 當堂眼都凸埋 , 即刻搵大狀拆局。

然後個八婆告唔告到係冇任何代價

結論唔係要女人口下留情 , 唔係發帖上連登比人有機會學到野 ,
而係要去信比可以管鳩呢班垃圾法官既人 , 要求法庭公平公正處理 , 唔通非禮罪因為冇出人命就可以求其入罪 ?

根本問題根源係太兒戲. 唔洗實質證據就可以落差廚.
例如非禮, 最基本既係雙方有接觸過. 例如皮屑, 纖維.
但係係呢 d 風化案所有 common sense 都用唔上.

重有應該公開當事人身份, 家下 2019 年女人唔會因為被性侵犯而社會地位大跌, 相反答辯人入罪與否都會身敗名列. 一係就雙方身份保密.

因為呢 d 案件入罪係單靠原答雙方可信任程度而定.
重有就係警方亦需調查條女有無心誣告.

我係到講過有次我開住個電話相機, 條女話我偷拍. 差佬到查電話, 乜撚都無重反過黎叫我小心唔好比人誤會. 問題在於由點解我既人生自由要因為女人而被剝奪? 呢到重有人話我好彩拉唔到我. 呢個社會變到個個都不合理合理化先係最得人驚.

“姑且係有男人壓佢
如何證明壓佢個男人係有意?定只係車廂太迫?”
證明就唔知啦
但係應該係基於以下的觀點而相信個男人係有意？
雖然我都唔知係咩姿勢

裁判法官亦接納當時她見到該男子的手的姿勢，令她可作出唯一無可抗拒的推論，就是該男子的觸碰是故意地非禮PW1。

性罪行條例最好大幅修改
男女都要告得入非禮 強姦

呢單就係搵唔一到個原疑犯，屈左個路人

要報上報紙佬到喇

如果咁俾人告，我去申請老綜算
話有心理陰影搭唔到公共交通工具

其實依家都得，係個官唔會判d女非體強姦

現行強姦罪只針對男性 有插過一下就係強姦

扮晒野話證人誠實可靠就係證據
Diu你疑犯未定罪都係誠實可靠
一係咁，整條法例如果男人被老屈非禮法庭需開庭審議原告有無誹謗成功
D賤女人9尾嗱

咁撚驚搭的士拉仆街
地鐵咁多人唔小心撞到好出奇咩

仲有你同我快撚d死咗佢

屈完人俾人踢爆係咪唔洗負責任

唔怪得我踩港女post 咁多負評

試過坐巴士，我總站上之後慢慢多人上
我坐出有個女人坐入，當時我係帶耳機加半訓，之後隱約聽到個女人依依哦哦好似鬧緊人咁，我連佢樣都唔知係點繼續扮訓
望佢係用緊免提，依家諗返都驚如果佢屈我點算

盡量避免同女人坐，如果佢主動坐落黎，我會寧願唔坐企足成程車算

有次放工坐巴士，上層好多位即刻搵個無人嘅位坐到最入瞓覺，之後去到紅隧轉車站醒咗，先見有個女人坐係旁邊，即刻大叫sorry落下層企到返屋企

利申：非FF，自細都俾人話個樣好咸濕，試過兩次係地鐵差啲俾人拉非禮

唔好出呢d post 會教識佢地威脅男人 好似日本電車d黑底JK咁

班自戀臭雞痴鳩線

其實法律制度on9先係最大問題
連最基本個被告當日係唔係現場都證實唔到都告得入

個裁判官咩事

宜家仲要係唔洗佐證，姐係口講口赔，個女仔講咩都好，只要個官選擇性採納，基本上話入就入，依單都唔係個別事件，你搵多幾單就知

誣告 點計

其實香港有冇疑點利益歸於被告

女權閪: 無成本又可以玩野, 做咩唔玩

其實都係疑點利益歸於比告。

但如果只有一個女事主作供為證據，而裁判官接納係合理同充分既證據，咁就好難有疑點啦。

香港不嬲都疑點利益歸於被告

假嫁...大把case係被告都作左供，兩個版本，官只信女方。好多時問番你，點解人地要誣告你先？你諗唔到個動機，就係你有做

咪亂講
係100%入罪

同女仔講道理
你係咪發緊夢，佢覺得你有做過就會乜都唔理咁做鳩你，啲八婆痴撚線唔係第一日嘅事

屈非禮唔犯法?

懷疑好撚多單根本係屈人非禮

重作
搞清楚邊個係受害人先

屌你老母根本痴撚線 屈完人比人踢爆左又無後果

個官女人

起佢底啦

日本好多刑偵劇講痴漢冤罪受害者到最後俾人迫到變真殺人犯
唔知香港幾時有

誹謗 影響咗個人聲譽要造成實際損失先算

如果證明到呢單野令佢搵唔到工咁就得
如果名人告人誹謗 就好易告得入 因為佢係名人 而該誹謗令佢有名譽損失 比如令佢廣告 合作人明顯減少

又如果店舖比人誹謗 東主又可以告人誹謗 原因係誹謗令佢店舖人流大減 生意比之前明顯減少 呢一類係實際損失

所以你鬧人 智障 白癡 係無問題 唔算誹謗 因為無造成實際損失

9UP

冇實質證據
單憑女人片面之詞都可以入罪
香港法律真係玩撚完

根本兩個星期後先拉一個人，已經無可能符合完全毫無合理疑點下定罪

個狗官完全唔撚用腦

我係上訴人一定要投訴佢

小額錢債都好告9條女要佢賠錢

屈係要存心害，我覺得係少機會發生。更多時係過份敏感/錯覺誤會左，但男比你誤會左真係百辭莫辯，一係就改法例，一係就叫絲打放過有機會搞錯左既男人，無端端坐監真係好慘架。

屈強姦唔只無犯法
仲有光環攞

原告人作供都可以做證據？

咁若然真係非禮?又唔告得呀?

女權西大絕：我哋呢啲著數都係因為父權，唔係我哋搞出嚟嘅

好驚呀

上面個女事主都深信被告非禮佢，但結果係認錯。

所以我建議女仔對自己確認/感覺/覺得要保留一絲警戒，因為可能會係錯。以為人地手存心貼住你，其實可能係逼/無留意，或者右邊感覺到比人渣，望到右面人垂直放底隻手就以為人做，其實係左邊條友做。個女仔無心屈人，但報左警，真係無人查到真相，唔係單單被告好似上面咁搵到證據。

有啲情況下我覺得報警係極少有誤會，例如見到條友條J，或者有啲精係身上。

我諗起幾年前有次同老公搭廉航返香港。我原本坐窗口位，老公坐中間位。我地放緊行李上cabin既時候，有另外一個女仔又想擺。我地先剛剛開始放，都未放好，條女就用英文喝我老公叫佢比位佢放。我地都冇回佢（我地放行李不嬲都打直放，留返空間比其他人，而且當日都係得一個backpack)。我老公放好後坐埋位，條女原來係坐走廊位。班機個時仲上緊客，條女企係自己個位，同坐前幾行既朋友講野，原本我都冇理佢地講咩，我突然聽到條女個朋友講：「有咩你記住大叫非禮」。個下我即刻起身，大大聲同我老公講：「我同你調位，費撚事你無撚端比你話你非禮呀。」一路講一路啤9住條女同佢朋友。

我當時覺得，咁撚怕比人搞咪比錢坐埋一齊囉。非禮可以亂9叫架咩。

絲打好慘

係香港地做女人真係冇得輸
早走早著

點解啲女可以咁撚癲
隔幾個禮拜話自己俾人姦撚咗都得啦

其實香港男人真係好撚難做，車廂多人，
就算我雙手垂直緊貼自己，人迫人，雙手都有機會hi 到隔離個女人，
如果你咁唔好彩，隔離個女人背住你企，你就直頭hi埋個pat到，真係水洗唔清
同時迫到咁，根本冇可能雙手舉起以示清白

香港男人真係自求多福唔好遇到啲痴撚線女人

利申:一位日日8:30搭上旺角開往金鐘的人上

d女人只會講感覺，只要覺得俾你非禮就會做鳩死你

現今香港係，仲要冇物證等等單單有女方證供都足以入罪

快出女性專用ATM, 女性專用收銀處
繁忙時間，男/女專用車卡
但係唔該完全隔離，唔排得男人條隊

諗起女權閪vs女權閪都興奮

誠實可靠的證人

真係屌出聲，男方先係受害人

法官堅係on99，亂咁判年終害死唔少男人

香港地d女人最好笑係幾老都以為男人想非禮佢，笑撚死

其實呢單野應該告個法官專業失德

成日覺得香港做男人好危險

唔係人人平等既咩?
女人係人，男人都係人啊，點解女人講野會可信啲? 唔公平

所以男人係街俾人屈非禮
真係要9秒9極速走人離開現場
唔好諗住等差佬嚟會還你清白

咁就屌啦，唔想香港變成咁

女權撚表示係個別事件，唔撚理

好撚慘，問題係被告根本無同個女人見過面，連擦身而過都無

寧縱勿枉同寧枉勿縱都係唔岩啦下話？咩結論黎

以為自己好撚索，係男人都想非禮佢

諗起上年六月皮亞果單比人屈非禮即刻走人

男人自己比啦緊係，政府唔會比番你，條女就拍拍屁股當無事

good idea

擺撚明

然後班女會屈你係les

政府告架

無端端比人告，仲要自己證明自己無罪好撚on9
乜不嬲唔係告人嗰個搵證據告人既唱

on9啦

唔得，香港法律係咁

咩為之前言不對後語?
之前講左，上庭無講，就前言不對後語
之前無講，上庭講番，算唔算前言不對後語?

男官死得仲重，睇番d case，十居其九都係男官

三唔識7，你可以做啲乜?
你連人地住邊都唔知

無，香港法律無得咁玩

整完女性車廂班女人都可以去其他車廂上車，一樣可以屈尻你非禮

呢個係最明顯想砌人生豬肉既理由，擺到明無證據先咁講

女權真恐怖

假定港男有隔空摸人既特異功能

應該告番條女轉頭

那有錢

說好的男女平等又適時消失

終歸敵不過女權

唔會啦 我朋友等審個時日日去飲酒 件事搞到佢好大壓力 所以即使係俾人屈 法援又同佢講依個刑罰3年後可以宣稱無案底 佢就決定唔再搞件事 當自己黑仔

依家佢精神病唔係話好嚴重 不過比以前明顯地唔敢接觸人 同埋唔敢去人多地方

岩岩三月做完個幾百粒鐘 黎緊下個月屋企人幫佢搵左份it狗 諗住就咁告一段落

眼鏡要加cam 功能 同車cam 道理一樣 保障自己

繁忙時間
啲女想上MTR好多時都係自己逼入黎
我想講我真係好撚驚
我通常都係企門左右邊位 佢地愈逼愈埋
我驚撚到縮到踮起腳尖企
呢啲CASE如果俾人屈點撚算 已經盡曬力

係咪要平日做？唔可以星期六、日做？

係 佢好似星期一 三/五 去做
根本唔會搵到office工 老闆問你做咩平日有兩日唔得既？唔通答；我去做社會服務令呀！

所以個ｄ咩坐車有女挨膊頭根本係FＦ
公眾地方都叫有機會避免，但工作就唔知點算，如果某女同事，上司唔妥你屈你就人生game over

我都有親戚俾個肥婆屈9過
去到警局先俾警察凶咗兩下 呃咗佢簽認罪書
之後上訴到high court 都冇用

法官只信嗰肥婆！

呢 D Post 只係顯示出香港人既冷漠, 事不關己同女男唔平等.
社會因為政治正確唔敢出聲, 明明幾十年前女人同而家既女人唔一樣.

重有男性有 "保護弱者, 自己為強" 既古老思想困住. 結果既得利率既女人唔會出聲, 越傾越斜. 女人出聲任何常識都拋諸腦後.

有做過社福界應該聽有男同事比篤性騷擾, 坐 Corner 坐到約完永不錄用既野. 老闆寧願冤枉你好過比人咬. 狗公太多 (明明自己係社會已經係弱者而不自知) 令呢 D 亂局改唔到.

我自己就早已拋棄女弱男強既思想, 同咩都聽下就算. 因為見太多女點係人前扮弱者人後狡笑個樣都驚撚晒.

其實咩案件都好，普通人一入官門已經輸咗一截，律師費好貴但又唔請唔得，法律真係好on9。

不過老實講，我地一班蟻民喺度嘈唔公平都冇撚用，呢啲問題咁多年嚟都有，但咁多年嚟都冇改革，你就知成個法律界有幾咁不公義。

退一萬步講，平日你地見到啲普通交通意外新聞，好多時都唔係司機錯，而係行人錯，但司機例牌俾人告咗先，律師費又要自己俾，最大的獲就係法律程序好長，期間嘅壓力大到仆街，就算最後證實司機冇錯，呢啲都係冇得賠。

一般人未設身處地經歷過就漠不關心，但其實制度下嘅受害人一直都有好多，而咁多年嚟法律都係改革唔到，所以真係唔好怪社會上有一班人想一切推倒重來，重寫法律，重建社會秩序。

其實有冇途徑投訢法官？

港豬：好人好者點會比人非禮
連登仔：生得猥瑣真係唔好出街

有次搭地鐵,拎部手機出黎果陣唔小心hi到前面個女人個屎忽,當堂嚇到我9都縮埋,好彩佢淨係係隻窗個倒影望左我一眼就繼續用手機

唔知有無立法會議員幫手

你講得好中...

我整理左個post斷link同埋一啲論點既問題,開左一個新post:

我覺得更大問題係連男人都唔支持
好多人都會抱住「好人好者點解要話你非禮」的思維看待疑犯

如果條女欣宜樣，條仔就有希哥 金城武般靚仔會唔會告得入？

我覺得有人聲稱某人犯罪
其他人幫手捉個疑犯係無可厚非

但係之後疑犯面對的係不公平的審訊
疑犯要暴露喺公眾的目光下接受審訊
但原告就唔需要表明自己的身份
即使證供前言不對後語
都唔需要為自己的言論負責
真係「你在明 佢在暗」
點會夠佢玩

"快啲強姦我！"

女權閪最叻屈返你仇女毒撚

屌你啦樓主
曲線係度宣傳呢啲惡法
等多啲女人識點玩

一齊張香港變成印度,任姦啲女

唔信
咁啲外傭咪玩曬

個啲撚樣要清除,損害男性權益

個啲撚樣要殺左佢

女權西最叻人格謀殺 一出大絕唔洗繼續講野
成日話連登仔只問立場，佢地都係一樣
所以今次見唔到個幾個出名女權份子入黎

其實上訢完之後可唔可以告返佢轉頭?

裁判法官d質素根本差到不得了

你一個po就可以勸到既就唔係女人啦

Thinking fast and slow

2020年都黎，仲靠直覺判案

感覺係其中一個證據但唔會係好準既證據

拜山都有一堆大媽阿婆叫非禮屈保安

你搬去印度咪得囉, 行開 D 啦

無成本玩死一個男人

臭雞可恥

告返佢係佢非禮我先

其實如果有足夠證據證明到條仔冇做過，係咪應該用相對刑罰鋤返條女?
唔計冇證據證明條仔有冇做過

港女好心照下塊鏡,我去141放低4舊唔好,又大波又大蘿
唔好咁有自信好冇,非禮你老母咩

十幾歲二十頭個啲女其實冇咩嘢 最麻煩係啲中女 唔小心掂到就已經要告鳩你

香港有系就高一等